人死之前 有咩必須做？

食差燒飯

人人唔同，咁容易知道就唔會咁多人後悔

肥定瘦

你有咩黎悔緊

外國讀完書無努力搵工留低

為自己生活既地方出返最後一分力

想同你講講 我仲好愛你

去左邊度讀？

可以點分力 香港無希望

你愛我什麼

生存

不想生存了 好絕望

愛

都係既，但無乜心情...

行咩山呀巴打